Данный репозиторий является выполненым тестовым заданием для 
студии [Фабрика решений](https://fabrique.studio/) на ваканcию
Python-разработчик.

В данном ТЗ реализована микросервисная архитектура 
на базе Python - фреймворка FastAPI реализующая
3 сущности:

1. Клиент
2. Рассылка
3. Сообщение

### Данный микросервис решает слудующие задачи.
<hr>

1. Собирает базу данных клиентов.
2. Позволяет делать отложенные рассылки.

<hr>

> Работа с сервисом реализована за счет обмена данными в 
формате JSON. 

> Реализована [документация](http://localhost:8008/docs) в 
> формате OpenAPI доступная после запуска контейнера

>Запуск котейнера осуществяется командами после скачивания 
> репозитория на локальную машину (Обязательно должны быть 
> установлены docker и docker-compose).
> 1. docker-compose build
> 2. docker-compose up

>В качестве менеджера отложенных задач используется Celery с 
> админером [Flower](http://localhost:8888). В качестве брокера
> использован Redis.


